其實NETFLIX套WITCHER要幾ON9先可以搞成依家咁低評價

D選角問題其一,呢個好大影響,但其實好多方面都唔應該拍到咁衰
岩岩睇緊WITCHER第一本小說最後的願望
入面由幾個短篇故仔組成,全部都係極度適合拎黎改篇做劇集
做電影又嫌佢太多故事,單一故事唔夠長
但做劇集真係一流

一黎主角內心戲已經好少,有咩基本上都講哂出黎
成個流程同GAME入面差唔多,去一個地方>比人黑面>接JOB>問關於單JOB既野問到對方唔撚想答為止>打怪(解決事件)
但劇集就係都要拍到一顏一忽咁撚樣
人地魔戒都唔撚會係第一集就出咕嚕再講洛汗先講哈比頓啦,佢偏偏就要咁樣玩,又玩得衰
ciri都唔知做咩要第一集就出場

成個s1直接跟第一本小說拍已經無得輸
仲要故仔與故仔之間既關連唔算太多,唔會好似got咁改一兩幕已經蝴蝶效應到後面局改
再加上got小說係極多視點,一本書十個主角咁講,成本巫師第一集先得主角一個既視點
都唔知點解可以拍成咁樣

第一本短篇黎咁照拍一個問題係會唔知頭唔知路邊個角色點黎
雖則佢依家都已經拍到1999

冇睇小說冇打機都唔知套野講乜撚

咁當年D人第一次睇本小說都係咁
同埋一開波都係講主角姐,有咩角色需要記?
D配角十個有八個都係一個故仔就冇再出場咁濟

打過佢隻game都要第2~3集先知佢同時講緊3個時代

覺得唔差喎 你試下睇多幾集先

啱，短篇雖係係故事的時序黎講係行先。
但要拍短篇不如直入第一集先，之後先拍短篇。

有打機
不過個故事跳黎跳去 去到後期先明

短篇好散，無打過機我唔知唔兩本短篇講緊咩。
不如拍咗本長篇先。

Gundam seed 無個長篇講晒兩邊勢力同機體之類，你睇啲短篇會投入到咩？

係，時間線又亂，選角又唔忠於原著
拍出黎啲野又平鋪直敘

佢原本短篇係當故事集咁黎睇
但佢plan 7季啫係打算會接後面個幾本長篇
咁開篇就自然要交待哂佢地三父女既源流咁款
淨係照拍第一本
我冇記錯第一本ciri都未出世

所以第二季唔敢再咁玩

我仲以為geralt 屌個條女係ciri 心諗jm9

triss選角已經死罪

唔覺有問題
除左某啲人變左黑人
咖哩妹其實唔錯
黑妹係做乜鳩

啲女好柒 搞唔掂

最主要係個公主同佢老母太似樣
個時間點又跳
睇到第3定4集先明

關鍵係GAME有好多額外資料去補返三線同時開展嘅缺失
對白/書/任務等等, 話返你知成件事同個背景加埋人物關係

而呢套劇連睇過小說嗰班都覺得太跳制好難跟得上

女角唔掂
故事線太亂
又悶
係第1集好睇，睇多4集已經亂到停左唔睇

因為第一集頭一大part都係跟書

其實唔係所有故仔都要由一大篇咁去寫
刀劍最出名頭果part都係幾個篇章唔同女主咁去構成
成件事根本唔成問題

幾個短篇塑造傑洛特
每瑋集尾講下傑洛特同個女祭師
尾二果集介紹丹特里恩
最尾果集介紹yen
最後可能show一show ciri 出世
成件事根本好順暢

唔計選角，個魔法設定根本鳩改，索登山之戰邊係咁打，屌你班最強女術士豆腐咁死
睇making of個producer根本唔撚識原著有咩魅力，當自己做到另一個GOT咁拍
加d黑人就以為自己講到種族問題，原著咪一直講緊人類迫害非人類，netflix班撚樣揭開本小說睇下啦

都刪左好多野，加左d咩裸女幻象比個阿伯
依篇短篇絕對係witcher核心思想，evil is evil, no lesser and greater

真係唔知加黑人做乜鳩 原著剩係講精靈同矮人都已經夠哂慘烈
仲要人類對班非人類本身已經係好似班現實美國佬咁去人地地頭搶地為王再叫返人地做外族
加隻黑人落去真係on99

咩都政治正確真係好撚on9
家下咩game都格硬加啲黑人上去

未睇, 有冇玩昆特牌?

樓豬評價=全世界

舊年啱啱出果陣唔係幾高評分咩，btw第二季幾時出

你留言=全世界

係外國係咁，你拍戲唔搵某啲人種，會被人告歧視選角

第二季用番正常time line, 樓主屌醒左佢

其實幾好睇 唔難明

咁都叫衰 幾好睇

咁season1 都交代咗好多野
咁season2用正常time line都好正常

Fans向野你唔係fans係差啲

唔關事單純原作就係咁
呢季佢改最先出個兩本短篇集但編唔掂做8集野咁解
之後個幾本長篇黎順住拍就係

冇睇過小說唔明覺得亂係正常

成個season1個目的就係要交代Geralt,Yen同Ciri既背景故事，同埋塑造緊佢地個形象，仲有個世界觀

原着第一本都係各個短篇故事集合而成既 本身都冇條好明確既時間線係到
Gerald同Ciri既相遇都係一個故仔就交代晒
之後先開始長篇小說

成個season1最大問題係用倒敍法嚟講琴特拉條線
一開波就講女皇死咗
之後先慢慢講返點解要叫Ciri搵Geralt
但中間又穿插咗其他短篇故事
又要交代埋Yen個background
攪到冇接觸過wither系列既人會覺得亂

100%留心睇都會明
但咁樣鋪排 好趕客倒米

政治正確嘅野
屌你老母我睇到班樹精變niga真係笑咗出嚟

冇睇原作/冇過隻game既人 點樣捱

其實幾好睇wor， 用下腦睇啦，無唔理由睇唔明

唔係有Henry cavill 套野會俾人屌到臭 無可能有第二季

無人話睇唔明wo

咪臭係

科幻片黎講我覺得唔差WO
係咪公報左開拍第2季?

本身小說結構都唔易處理嘅

老實講選角真係唔掂

有睇小說咪覺得佢仲嘔心
好既短篇比佢改到九唔撚搭八
剩係第一集已經冇表明七個小矮人想屠城引個術士出黎
有睇小說緊係明,但冇睇點明?

跟住yen果到屌你老味打交用雙刀鳩FING,下集又出返法術
咩料啊,上集冇魔啊?
仲要同Geralt kiss住出阿爾德?
yen揮一揮手都勁過招阿爾德啦

點解要交代先
小說當初冇交代,咪又係係波蘭紅左

好撚簡單啦
ciri同geralt明明應該係精靈森林到見,然後geralt瘋狂拒絕同佢一齊
所以去到最尾something more,geralt再遇佢果下先至咁感人
套劇拍左D乜閪出黎?
兩個見都未見過既人突然攬埋,之後問who is yennefer
命運就有啦,感動呢?合理性呢?命運之刃得返命運一邊?

同yen就仲痴撚線
明明last wish果到yen係聽到geralt講乜願望
而講之前,兩個人仲對罵緊,雙方亦因此明白左對方既過去,先許呢個願
之後yen先上下都濕哂,依家改左d咩出黎?
好地地扑咩野?

仲有好多都廢事詳細講,呢到講幾點算
金龍帶住兩條黑妹???
triss唔講選角啦,但黑髮???
精靈森林就係有盞大燈係個森林到,仲成班都咁好溝通???
世界盡頭果篇,直接魔改到精靈放生就算???
大boss同班術士最尾集體nerf到咁係想點???

仲有一堆好撚好睇既短篇冇撚哂
拎哂去原創yen d濕鳩劇情同ciri個無聊大逃亡
個黑精靈係想表達d咩?一個工具人唔想再做工具人?
好想睇一點犧牲,唉